賊人九龍塘連環爆竊掠28萬

2018年05月09日

賊人九龍塘連環爆竊掠28萬

九龍塘學校（中學部）

【本報訊】九龍塘昨晨發生連環爆竊案，又一村一屋苑的兩個單位遭賊人潛入，其中一戶損失近30萬元現金及金飾。與現場相隔一條港鐵路軌的九龍塘學校，校內一個夾萬亦遭賊人撬毀，警方不排除案件為同一賊人所為，正展開追查。

昨晨約7時10分，位於花圃街18號的金園別墅，其中一單位的63歲姓鄧女戶主發現露台門損毀，屋內一片凌亂，於是報警。她經初步點算後損失約20萬港幣、4,000元人民幣及約值8萬元的金飾。

2住宅1學校中招

警員調查期間，發現同座另一個單位的露台門亦被撬毀，83歲姓何女住戶稱沒有財物損失。

另一邊廂，相隔一條港鐵路軌位於舒梨道10號的九龍塘學校（中學部），亦遭賊人潛入爆竊。昨晨7時48分，職員發現二樓教員室的門和窗花損毀，裏面一個夾萬被撬毀，於是報警。

該校副校長楊家富事後稱，賊人沒有成功打開夾萬，而門外的閉路電視鏡頭曾被移動過。楊副校又稱，校內另一個閉路電視鏡頭，拍攝到昨凌晨零時30分有一名男子闖入。當時警報系統響起，惟留宿工友沒發現異樣，一度以為誤鳴。

■記者張培生

上一則
婆婆捱撞 熱心途人撐傘擋雨

下一則
《表姐，你好嘢！》《省港旗兵》成中共眼中釘 陳佐洱向港官大興問罪之師